其實蔣麗莎生過四個小朋友仲好唔好屌?

全盛時期嘅阿佘比佢食左

Julia?

要同馬德鐘爭